圍爐取暖1

講下你最近最絕望，最頹，一齊分擔負能量我先
覺得自己一無是處，將所有積蓄交晒學費，2張提款卡加埋都無2位數。身上得計埋八達通得返三舊水

唔知自己做緊咩 ，想做啲真係自己鐘意做既工作但無勇氣，日日渾渾噩噩咁好無人生意義，覺得好似不斷浪費緊時間。

我都唔知自己做緊咩，我本身有份工，但市道唔好被裁員，今年都廿歲所以想趁早讀返返書，好返滿技能同打好個底。結果發現自己好多都聽唔明

你大概想做邊類型工作？